香港人學嘢啦！

香港人：我要返工吖！

推

總結
樓主失業中

香港人太醒，抗爭都要計過數，抗爭底線係唔會影響生活

話之你講乜
我地200萬人鳩行展示港人質素

咁姐係班緬甸人都因為失業先罷工啦喎，唔係因為追求民主先罷工㗎咩？

層樓未供完
要賺錢移民
等外國打救
等支爆攬炒

香港人根本不配有民主
又唔肯全民勇武，
又話香港同人唔同

等人話我「冷嘲熱諷」

強烈要求美國幫香港人罷工，香港人要返工吖！

好撚多人

仲要唔怕坦克車，勁過香港人

推push

簫生都有point 既, 香港如果大擺工.
中共可以派人去取代重要工作,令其繼續運作.

緬甸軍方就無強大人力後盾.

香港班所謂抗爭者好撚似一班媾唔到女既毒撚咁
覺得自己為咗條女（香港人）付出好多，就要條女接受，甚至做返相應付出、聽自己話
但事實係人地由頭到尾都無話受你媾

香港生活太豐盛 大把工作比外國高人工
就算係咪民主制度，公務員 教師 醫護都係會做

仲未計大把港豬同藍絲

罷工難過香港立立

人地唔駛供樓

人地都冇勇武
雖然人地企出嚟已經係勇武

好難比 人地幾十年，香港19年先醒

失業仲叫做罷工?你真係豬閪腦

點解連登而家咁撚多你e種文盲？
人地反諷緊 係咪唔撚識乜叫反諷？
問號都識睇掛？

又難講呀？
一定係19年先醒啦d人

樓主快走，講真話會比人屌架

唉，文科仔呀文科仔。
事實就證明咗係搞唔成
唔去分析原因
一味係度屌天
有咩用

反諷用問號?你弱智㗎?

黎生

香港人 ： 支持對抗外星人入侵但唔好影響經濟

AGREE
BTW幾時有狗POST叫狗學吓野 拎真槍係咁射?

原來你真係智障

五毛pr拉

香港咁多黎生 邊搞得掂

唔好話全民勇武，叫班人出小小力都未必肯做

重執乾淨啲垃圾添呀 乖唔乖呀

我廿幾三十年前 已經發覺英國人馴化香港人得好恐怖

𠵱家啲後生出嚟抗爭嘅 廿幾歲 其實係97後香港人長大嘅一代 或者大陸落嚟嘅新移民 就算大過廿四歲 成長期都係97後

反而跪低嘅 都係港英餘孽多

即係話大陸對港政策 基本上全面失敗